﻿프로젝트가 데이터베이스를 사용한다면 스키마에 관련된 모든 파일들을 여기에 넣든다.
데이터베이스 관리자가 데이터베이스 관리 시스템에서 직접 스키마를 변경하게 해서는
안된다.
스키마 갱신뿐만 아니라 자료 추가 역시 마찬가지이며, 스키마 갱신이든 자료 추가든
갱신을 수행할때마다 데이터베이스 관리자가 그를 위한 SQL 스크립트를 작성하게 하고,
그 스크립트들을 이 폴더에 넣어서 버전 관리의 대상으로 삼아야 한다. 이렇게 되면
데이터베이스의 한 버전을 다른 버전으로 이식할 수 있게 도니다.